Modelo simples de um app para gerenciar tarefas diarias

Este app foi desenvolvido inteiramente em Kotlin, utilizando o SQLite com ROOM para salvar dados.

A arquitetura utilizada foi o modelo MVVM.

